TG同人傾完計 係photo度按share會見到同邊個傾過

有無方法可以disable 呢個function

係iphone上面